%-----------------------------------
% Meta Informationen zur Arbeit
%-----------------------------------

% Autor
\newcommand{\myAutor}{Daniel Dentgen}

% Adresse
\newcommand{\myAdresse}{Muehlenstrasse 1 \\ \> \> 83278 Traunstein}

% Titel der Arbeit
\newcommand{\myTitel}{Gesichtserkennung als Zutrittskontrolle zu IT-Systemen}

% Betreuer
\newcommand{\myBetreuer}{Dipl.-Wirtschaftsinf. (FH), Dipl.-Kfm. (FH) Robert Heininger}

% Lehrveranstaltung
\newcommand{\myLehrveranstaltung}{IT-Infrastruktur}

% Matrikelnummer
\newcommand{\myMatrikelNr}{426056}

% Ort
\newcommand{\myOrt}{München}

% Datum der Abgabe
\newcommand{\myAbgabeDatum}{28. Februar 2018}

% Semesterzahl
\newcommand{\mySemesterZahl}{3}

% Name der Hochschule
\newcommand{\myHochschulName}{FOM Hochschule für Oekonomie \& Management München}

% Standort der Hochschule
\newcommand{\myHochschulStandort}{Standort München}

% Studiengang
\newcommand{\myStudiengang}{Wirtschaftsinformatik}

% Art der Arbeit
\newcommand{\myThesisArt}{Hausarbeit}

% Zu erlangender akademische Grad
\newcommand{\myAkademischerGrad}{Bachelor of Science (B. Sc.)}

% Firma
\newcommand{\myFirma}{Deutsche Telekom Technik GmbH}